Twitter節錄匪國水軍常用句大全

亦都可以話係作嘔大全

「不信謠，不傳謠。」
「不在關鍵時刻給國家添麻煩。」
「別帶節奏。」
「xx不談政治。」
「你之所以不成功是因為還不夠努力。」
「我們的國家雖然有很多問題，但她在一天天變好」
「不喜歡可以走，沒人攔著你」
「大是大非面前必須拎得清」
「上面那幫人不比你懂得多？」
「國家不封城你說它不作為，國家封城了你說它太強硬，反正你們總是不滿意」
「政治安全擺在首位」
「懷念李文亮可以，但是不要被境外勢力利用了」
「多在自己身上找找原因」
「你若光明，中國便不黑暗」
「我都不知道XX在擔心什麼，自己XXX還是先管好自己吧」
「XX就是看不得中國好」
「只用祖國富裕了，人民才能富裕，而不是反過來。」
「如果你覺得你的祖國不好，你就去建設它；如果你覺得政府不好，你就去考公務員去做官；如果你覺得人民沒素質，就從你升始做一個高素質的公民； 如果你覺得同胞愚昧無知，就從你升始學習并改變身邊的人，而不是一昧的漫罵，抱怨，逃離。橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。」

叫人考政府公務員呢句真係中立撚至愛